表弟日日都睇屎萊姆

仲有笑波子
同佢講又唔聽 可以點

好過日日睇av

唉屌我細妹日日睇緊peppa pig同my little pony
可以點 咪一齊睇囉

波子哥哥咁正 你表弟品味好過你

Baby shark, doo doo doo doo doo doo
Baby shark, doo doo doo doo doo doo
Baby shark, doo doo doo doo doo doo
Baby shark!
Mommy shark, doo doo doo doo doo doo
Mommy shark, doo doo doo doo doo doo
Mommy shark, doo doo doo doo doo doo
Mommy shark!
Daddy shark, doo doo doo doo doo doo
Daddy shark, doo doo doo doo doo doo
Daddy shark, doo doo doo doo doo doo
Daddy shark!
Grandma shark, doo doo doo doo doo doo
Grandma shark, doo doo doo doo doo doo
Grandma shark, doo doo doo doo doo doo
Grandma shark!
Grandpa shark, doo doo doo doo doo doo
Grandpa shark, doo doo doo doo doo doo
Grandpa shark, doo doo doo doo doo doo
Grandpa shark!
Let's go hunt, doo doo doo doo doo doo
Let's go hunt, doo doo doo doo doo doo
Let's go hunt, doo doo doo doo doo doo
Let's go hunt!
Run away, doo doo doo doo doo doo
Run away, doo doo doo doo doo doo
Run away, doo doo doo doo doo doo
Run away!
Safe at last, doo doo doo doo doo doo
Safe at last, doo doo doo doo doo doo
Safe at last, doo doo doo doo doo doo
Safe at last!
It's the end, doo doo doo doo doo doo
It's the end, doo doo doo doo doo doo
It's the end, doo doo doo doo doo doo
It's the end!

好似有個channel 講咸嘢
睇佢條撚樣都似吹水

關心佢成長發展姐

佢話個個同學都睇 根本00後已經比人洗腦

打爛佢部ipad都有啲勉強

睇埋一份, 睇到佢都驚

我都日日睇笑波子
有咩問題

走先 我幫你頂住

以為轉生屎

任何時候都播比佢睇
睇到佢憎為止

佢已經日日睇